# Changelog

## 0.4.5
### Added
- База для разработки тестов. Используется Jest
- Изменение цвета доступно большему количеству компонентов
- В скриптах для отправки почты появилась возможность отправлять письма пользователю

### Changed
- Классы частей темы перенесены в elements.scss
- Классы частей уведомлений перенесены в elements.scss
- Классы типографики перенесены в typography.scss
- Мелкие исправления и рефакторинг

## 0.4.4b
### Changed
- Упрощены методы доставки информации об отображающемся в настоящий момент экране
### Removed
- В связи с упрощением, слетела анимация заголовка экрана при переходе

## 0.4.4a
### Added 
- В компоненты ListItemCheckbox и ListItemRadio добавлены кастомные чекбоксы и радиокнопки. Добавлена более выразительная анимация при взаимодействии с ними.
### Changed
- Стилизация компонентов ListItemCheckbox и ListItemRadio. Также изменен их DOM. Стили перенесены в elements.scss
- Изменено название классов quiz__radio... на quiz__listItem...

## 0.4.4
### Added
- Новая анимация при наведении на карточки
- Библиотека для анимации GSAP
### Changed
- Стилизация карточек перенесена в elements.scss

## 0.4.3
### Added
- Компонент CardRadio
- Компонент ListItemRadio
- Миксин для обновления чекбоксов
- Миксин для обновления радио-кнопок
- Анимация при просмотре выбранной информации на экране заявки
### Changed
- Переименованы некоторые компоненты
- Переименованы типы элементов
- Мелкие изменения

## 0.4.2a
### Added 
- Спрайты
### Changed
- Иконки перемещены в спрайты
- Исправления стилей в QuizSidebar
- Мелкие исправления

## 0.4.2
### Added
- Новые переменные для стилизации
### Changed
- Множественные изменения в системе стилизации, направленные на удобочитаемость кода и удобство масштабирования при разработке новых тем
- Система сетки вынесена в отдельный файл
- Система стилизации элементов вынесена в отдельный файл
- Анимации вынесены в отдельный файл
- Компонент Selects переименован в SelectsDouble

## 0.4.1
### Added
- Переменная для хранения цветовых тем. Находится по пути *src/assets/scss/_vars.scss*
### Changed
- Создание стилей для тем. Теперь выводится циклом.
### Removed
- остаточные файлы от библиотеки bootstrap

## 0.4.0
### Added
- Система цветовых тем
- 2 темы: ***classic*** и ***amethyst***
### Changed
- Мелкие исправления

## 0.3.1
### Added
- Индикация отправки данных
- Методы для работы с индикацией в хранилище Vuex
- Компонент TextSimple. Представляет из себя простое поле для ввода текста
### Changed
- Мелкие исправления

## 0.3.0
### Changed
- bootstrap-grid заменена на css grid
- мелкие исправления
### Removed
- bootstrap-grid.scss

## 0.2.9
### Added
- Базовое html сообщение в скрипт для wordpress 
### Fixed
- Данные пользователя с RequestScreen отправлялись в не соответствующие поля
- Мелкие исправления

## 0.2.8
### Added
- Базовый скрипт для отправки данных под чистый php
- Базовый скрипт для отправки данных под wordpress
### Removed
- система навигации с клавиатуры. Уходит на доработку
### Fixed
- Исправлен баг с появлением валидации на шаге отправки формы

## 0.2.7
### Added
- Базовая система валидации при помощи "vuelidate"
- Миксин для изменения статуса валидации в хранилище
### Changed
- Мелкие исправления

## 0.2.6
### Added
- Хранение состояния правильности формы расположено в хранилище VUEX
- Валидация при переходе на следующий экран. QuizNav

## 0.2.5
### Added
- Добавлен пакет vuelidation
- Валидация CardsScreen, RadiosScreen, FreeAnswer 

## 0.2.4
### Changed
- Логика хранилища вынесена в модуль. Это необходимо для корректной работы нескольких веб-компонентов на одной странице, которые используют VUEX.
- Обновлена логика обращения к хранилищу во всех компонентах, которые используют его данные.

## 0.2.3
### Added
- Навигация на следующий шаг квиза с помощью клавиатуры

### Changed
- Передача данных в компонент NotifyBar
- В хранилище возвращены мутации UPDATE_USER_NAME, UPDATE_USER_PHONE, UPDATE_USER_EMAIL


## 0.2.2
### Added 
- Геттер хранилища getUserData
### Changed
- Метод getUserData переименован в getNowUserData
- Изменены некоторые методы работы с хранилищем vuex


## 0.2.1
### Added
- Логика добавления городов в компоненте Selects

### Changed
- Компонент InputTextAndSelect переименован в TextAndSelect
- Компонент InputSelectAndText переименован в Selects
- Система хранения и обновлния состояния в компонентах TextAndSelect и Selects

### Removed
- scss файлы стилей. Стилизация полностью перенесена в компоненты